黃大仙有個外國人無錢搭車返屋企

話說近排有個外國人成日係黃大仙地鐵站門口坐
個紙板寫住：需要錢買車票回家
有無把打知佢咩來頭
利申：岩岩返屋企見佢坐係d出口

早兩日已經係到坐

外國人： 冇西屌

港女：主動上前除褲

我日日都見到佢既
龍翔道果到
不過我唔信
如果佢真係想返屋企
唔係用乞食呢個方法
寫晒牌 有晒中英文咁

寫中文多數都似呃錢

伏味濃

鬼佬係香港乞 仲唔係社會實驗！